hi花人架車 應該賠幾錢

Hi花人架alphard 車門
上面花痕~5cm 下面個包圍花左10cm 無變形
車主要求賠6000 （佢話要換過個塊日本包圍)
知係自己衰 賠就賠硬
淨係想知個價係咪合理

唔合理你係咪唔賠?

$6000 fair enough

地點係邊？

6000差不多

係

出面成道電動門換起碼要三萬
原廠5萬++
花左整幾千走唔甩

支持

唔賠 你黎緊保險費+min pay一定多過6000
佢無頸痛之前拿拿林賠左佢啦

6000 算收平你

不過佢搵焗部噴都係兩千蚊到

下次小心

忘記咗一樣野
新alphard 定舊款？

10000

六千唔劏你仲想點 真係拿拿聲賠

唔好等人地改變主意

6000都嫌貴 勸你唔好揸車啦

皮五以下都勸你私了

六千都叫劏？
Ok返廠同頸痛再請病假

私了人？傻架

咪話唔劏， ching 好大壓力 take it easy man

係咪搞 gag?

似2.0 / 3.0

6k抵俾啦

$6000 真心平

好好笑

你去李健都一皮啦，依家6千有得學車
你自己計

$6000好仁慈了

時間唔係錢 ？

認衰仔加可憐樣加道歉求情
試下講到 4500-5000 pay 啦

你憑實力Hi花架車，點解要賠？

係我就即pay同埋寫和解紙

依句真

其實驚花就咪揸出街

利申 冇車

佢自己揸車出黎係佢唔啱喎。。點解要賠先

佢㗎車唔出現喺依個地方就唔會俾樓主hi 花

6000咪平囉

3千蚊係噴油錢, 另外3千蚊係車馬費+茶錢+心靈受損傷費

講得岩呀ching

唔賠 打柒個車主屌佢老母再吐篤口水落佢到拍拍籮柚走

廣東話常識好重要

磨下粗蠟都唔見拉

呢樣師兄講得岩

睇完樓主，覺得自己上次比人hi 2次 bumper 2-3cm 先後賠$8000 好過分

利申：德國普通車 4蚊買入

抵比啦
噴1份都2千
門 + 包圍 係2份成本都4千
仲要計埋佢比你撞左佢d原裝車漆
仲要係出面雞噴
多個2千都當安慰下人地啦

d人成日問抵唔抵合唔合埋
問下自己比人撞個陣會關幾多就得啦
撞到人地架車都要心理安慰費啦

求其比底幾蚊走得啦

屌，撞到人就上黎問抵唔抵。
俾人撞就上黎問夠唔夠啦！
睇通哂呢啲人。

似無凹小花，可能用粗蠟打返已經無事。
不過6000學費算平，抵俾啦。

望落似30系，6k拿拿淋俾人啦

香港係叫和解. 大陸係叫私了.

比成6K正ON9! 樓主未玩過GTA?